{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100379",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페모이다"
    },
    "text": "ハプチョンデム湖と美しい山々に囲まれたカフェです。室内と室外でも素晴らしい眺めを楽しむことができます。私たちのカフェではコーヒーだけでなく、スジェチョン、手作りのヨーグルト、健康ジュースなど多様な飲み物をご提供します。ここで癒しをたのしんでください。運営時間は毎日10時から21時までで、水曜日はお休みです。アメリカーノは4,000ウォンであり、手作りのヨーグルトは6,000ウォン、青葡萄・エイドは6,000ウォン、キャラメルマキアト(アイス)は5,500ウォン、アインシュペノは6,000ウォン、果物クロプルは9,000ウォン、アボカドジュースは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ハプチョンデム湖と美しい山々に囲まれた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10時から21時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "水曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェではどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "コーヒーだけでなく、スジェチョン、手作りのヨーグルト、健康ジュースなど多様な飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りのヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りのヨーグルトは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青葡萄・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "青葡萄・エイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアト(アイス)の価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアト(アイス)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物クロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "果物クロプルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アボカドジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "アボカドジュースは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 338
    }
}